其實咁樣有冇機會？

同個女仔做左兩年同事，近幾個月開始熟絡，日日都會whatsapp 一齊食lunch。

咁我約佢單獨行山打波食飯佢都會岀黎，同佢岀街佢會講好多佢屋企，教會野比我聽，我問佢感情狀況/往事都好樂意同我講，岀街大家都有講有笑咁。佢已經單身5年。

我本身社交圈子細又唔鐘意social, 個女仔同我講佢都係唔鐘意social 既人黎。我地有時會互請對方食野，佢又有時又會買d 小禮物比我。 最近佢都有約我去做義工，其實我有冇機

利申：米8 樣子ok，但個女仔大我可能有10年

教會野

佢急住搵人埋單姐

人哋幾歲都唔知

有

我知佢大概幾歲就夠啦